小心顛狗出沒

大家小心
雷奥·阿帕基
呢隻顛狗
講唔過人就玩狙擊咬人
反endgame反到on99
有無人救下佢？